巴塞球迷慶祝愛斯賓奴降班 好日子！魯營外放煙花

西班牙人

岩喇

武球王帶領降班

兩隊波都係在加泰羅尼亞，一隊支持獨立
一隊支持西班牙王室
所以放煙花合情合理

恭喜加泰清理門戶 痛擊反動勢力

明明西班牙人有出聲明支持加泰獨立

愛西力

加泰從此得返一隊西甲隊了 基羅納上季又降左依家未升返

西班牙藍絲收皮

武球王攬炒成功

少咗隊私家雞提款機喎

早前西班牙法院宣布9名獨立公投領袖入獄9至13年。在這場風波裏，巴塞隆拿和基羅納都表明反對判刑，並強調要維護言論自由和政治立場的選擇權利。惟獨是愛斯賓奴，除了強調要以政治對話解決問題，竟表示尊重西班牙法院的裁決。有不少人都認為，愛斯賓奴與中央聯繫甚深，有這樣的立場也是理所當然。

hk01唔貼source了

愛滋=加泰藍店

愛斯賓奴=西班牙愛港力
巴塞=本民前

巴迷勁本土

武球王勁能到

愛西力抵撚死啦

就好似香港無啦啦有隊波叫中國人咁